有冇師兄睇過超星神

內容唔多記得 凈係記得廣東話版主題曲集幾好聽 同埋處女座條女幾正

定位係戰隊定係拉打

應該係似戰隊多啲12個主角 又有得call機械人

細個 日本好多依D特攝 玩具鋪成日有得買D 好型 但香港冇播過嘅玩具

有幾條女幾正

首主題曲好正， 用星座做主題

磯山~至愛

睇番佢啲打鬥場面好過而家啲拉打多多聲

神級